「倫敦集氣」8月17倫敦遊行

光復香港
時代革命

自推10

自推1

推

自推

Push

與港同行

有無live？

正式遊行完左，宜家等人散

有無片睇返？

活動page

但佢地唔太sensitive 之前都會唔小心放左參加者既大頭

咁多外國勢力

感激倫敦巴絲 不分膚色人種感激哂你地

全球齊撐 光復香港

無錯！你講得出既人種都有。香港we connect

唔知有無人有「共青團」聽完democracy for China lag機既畫面呢

好多護旗手 自拍打卡「西藏旗」背景